Nowtv 續約，有請留tg

如題，現有客戶想搵續約優惠睇晒所有足球賽事thanks!

電話wts54412849